英國Dyson 可以用邊間轉運？

巴絲我想問下英國Dyson 可以用邊間轉運，運返香港？

唔知條link 信唔信得過?
英國運返來係咪無保養？
謝謝

同問

上呀

想買 同問

LMLM

留名跟進

留名

ShipBao 得唔得？
我問過佢地官方話可以送，但係睇高登舊Post又見人屌鳩佢地。

Lm

1. 而家香港行貨個價同英國個價好貼，可以去細鋪問下，包有驚喜
2. 香港買英國水同自己上網買再ship返香港個價唔差得遠

心諗做乜鳩你好黑仔要轉運?

你有冇睇樓主條link架? 沖出黎7....

九唔搭八

Oh
Sorr9y
我真係無睇

不過四百鎊連運費會貴過香港買行
睇你覺得風扇重唔重要

以前有friend試過寄大批電話返香港
運費仲平過郵局
你有興趣可以幫你問問

想買 可以一齊share運費

我都想買 有冇人開團

LM 有性趣
有冇巴打開團

其實運費幾多錢呢？

開始cut單，況且風扇好似送完

性交轉運

有興趣
去到dyson uk 唔見有風扇送

已經完左

On shipping